\documentclass{article}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\author{Wouter Rienks}
\title{Een kort bewijs van de Vierkleurenstelling}
\begin{document}
\maketitle
\includegraphics{vierkleurenkaart}
\tableofcontents
\section{Inleiding}
Naar aanleiding van het bewijs van Appel en Haken \cite{appelhaken} schreven we dit artikel.
\section{Definities}
Hier definiëren we dingen.
\section{Lemma's}
\label{sec:lemmas}
Alle lemma's op een rij.
\section{Bewijs}
Zoals we hebben gezien in \ref{sec:lemmas} zijn onze lemma's hooguit aftelbaar.
\begin{thebibliography}{x}
\bibitem{appelhaken}
	Appel en Haken
	\emph{\LaTeX: Every planar map is four colorable.}
	Illinois J. 
	Volume 21
\end{thebibliography}
\end{document}